睇完yoyo聽王浩信感言個眼神 諗起侵侵同彭斯呢對螢幕情侶(TVB deep state究極解密 拜登粉/愛登力勿入！)

早期Yoyo(侵侵)名氣大過王浩信(彭斯)

雖然侵侵從政之前有d私德醜聞(蔡x俊grab yoyo by the pussy)

2016年香港根本無人識彭斯乜水

仲成日比人話佢無存在感

夫憑妻貴 慢慢彭斯(王活信)都靠侵侵上左位

而Yoyo亦都治國有道 又湊仔(內政)又幫手搵job(外交)

去到後期 彭斯(王活信)已經係電視界(連登)神檯一員

王治信真係好男人！銀行得4萬5！唔同老婆外女人單獨食飯！

但係香港觀眾心中佢永遠都係陳自搖老公 然後先係彭斯來人

但係彭浩信竟然唔珍惜呀屌！ 佢見自己係連登上左神檯 腳骨硬呀屌！

勾三搭四 走去勾結連登觀眾最憎既TVB deep state

我大左肚 叫哂口號你唔america first 你仲走去勾搭麥康奈爾(mcconNelnel) 同佢有一腿

我地yoyo一早已經對彭信呢個賤男死心

但係為左公司利益 我忍你個賤男

最緊要係公開場合大家做戲做全套

點知你連yoyo最憎既蔡思達都有一腿

give me a break, signal!

點撚忍 但係唔緊要

D八掛雜誌fake news雖然講到我地夫妻不和 陳自搖失去了一切 王活信證實了消息

但係我仲可以相忍為國 為左頭家 為左仔女 我可以繼續係出面扮無野 否認下不和

屌那星 我最後先知原來你連個老女人江交敏(80歲)都唔放過 彭浩信你去到1月6號仲對住全世界講咩我地仲係夫妻 多謝yoyo 只係你要守咩憲法 將演員身份放係老婆之上

陳自X：憲你老母 你由頭到尾都出賣緊我 你無當過我係你既president 你由頭到尾都係踩住我上位 貌合神離就貌合神離 不和不就不和啦

於是佢目無表情聽住彭浩斯既演講 默默係twitter打左一句：Mike Wong did not have the courage to do what should have been done to protect our country and our constitution, giving states a chance to certify a corrected set of facts........

我會盡力做到最好, I will build a future where we have the courage to chase our dreams no matter what the cynics and the doubters have to say.

香港影視界與美國政壇CONNECT！終極大件事！

Tldr : 侵侵同yoyo都係被出賣既受害者

P牌推唔郁

拉

佢影部laptop係咪暗示佩洛西部laptop

而家一日開得一個post
陰公

樓主咁早就stoned？

花貓哥，大家同期出道，比下面。

好有車焦凍影子

你侮辱緊我。

點睇mcconnelnel

賓爸爸點睇mcconnelnel

似係比Q既暗號。

傻西

佢sqj

神post無人入

雞狗屌緊女

輯焦凍凍啲fd?

台慶真係好睇過亞視
好撚多花生食